{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026324",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "더벤티 낫개점"
    },
    "text": "店舗の営業時間は平日は午前9時から夜12時までで、週末は午前9時から午後11時までです。 店内で販売されているドリンクメニューは様々です。 ホットアメリカーノは1、500ウォンで、アイスアメリカーノは1、800ウォンです。カフェラッテは2700ウォンで、ミックスコーヒーは2300ウォンです。 バニラやディープラテは3500ウォンです。 練乳ラテ、キャラメル、トマトラテは全部で3500ウォンです。 ハーフベンティは3500ウォンで、ダークリカノは2300ウォンです。 グリーン、グリーンラテ、クリームはそれぞれ3300ウォン、3800ウォン、4100ウォンです。 グル·グルは3500ウォンで、グルは2500ウォンで、グルラテは3000ウォンです。 ロイヤルミルクティーは3,500ウォンで、緑茶ラテとサツマイモラテは3,000ウォンです。 ポテト·ポテトはそれぞれ3300ウォン、3500ウォンで、シェイク、ヨーグルトスムージー、フラッペ、チョコチップフラッペはそれぞれ3,900ウォン、3,900ウォン、4,200ウォンです。 果菜ジュース、クリームソーダとメロンソーダは全部で3,900ウォンで、チェリーコックとエイドはそれぞれ3,900ウォンです。 バブルティーは3,900ウォンで、ロイヤルミルクティーバブルティーは4,300ウォンです。 ももいろはハニーティーは3、000ウォン、3、500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は午前9時から夜12時まで、週末は午前9時から午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "ホットアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホットアメリカーノは1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスアメリカーノは1,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラッテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラッテは2,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミックスコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミックスコーヒーは2,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラやディープラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニラやディープラテは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "練乳ラテ、キャラメル、トマトラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "練乳ラテ、キャラメル、トマトラテはどれも3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハーフベンティの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハーフベンティは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダークリカノの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダークリカノは2,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グリーン、グリーンラテ、クリームの値段はいくらですか？",
            "answer": "グリーンは3,300ウォン、グリーンラテは3,800ウォン、クリームは4,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グル·グル、グル、グルラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "グル·グルは3,500ウォン、グルは2,500ウォン、グルラテは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルミルクティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ロイヤルミルクティーは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "緑茶ラテとサツマイモラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "緑茶ラテとサツマイモラテはどちらも3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポテト·ポテトの値段はいくらですか？",
            "answer": "ポテト·ポテトはそれぞれ3,300ウォン、3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シェイク、ヨーグルトスムージー、フラッペ、チョコチップフラッペの値段はいくらですか？",
            "answer": "シェイクは3,900ウォン、ヨーグルトスムージーは3,900ウォン、フラッペは4,200ウォン、チョコチップフラッペも4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "果菜ジュース、クリームソーダとメロンソーダの値段はいくらですか？",
            "answer": "果菜ジュース、クリームソーダ、メロンソーダはどれも3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェリーコックとエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "チェリーコックとエイドはそれぞれ3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バブルティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "バブルティーは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルミルクティーバブルティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ロイヤルミルクティーバブルティーは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ももいろはハニーティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ももいろはハニーティーは3,000ウォン、3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 761
    }
}